買下盤真係穩贏

聽住先

1:1今場又收錢
你睇格仔邊似會入到波

屌

50 50
一半上盤一半下盤
聽日應該兩場上盤 之後兩場下盤